我先唔講faceID，剩係個touch screen靈敏度An機都未追到

10年了

同意就正評

試demo機係幾順
個虛擬home key無想像中咁差

相機色準
true tone display
Touch ID
FaceID
haptic feedback

慢慢追

D an機個screen係光下面個touch screen仲有一點點
話冇分別一定係1000度散光

個scroll chok下chok下
話冇分別一定係機械手

未有promotion咩都假

CPU
GPU

人唔笑狗都吠，用過one plus同Samsung末，等touch id做到唔使著芒都解到先講啦
相機唔係色準就叫靚嘅，專業相機都唔係淨係賣色準啦，人地夜拍屌打iphone十條街又唔講，有手動模式又唔講
利申iphone user,覺得iphone嘅優點係多過android，但唔講做下功課先出嚟盲反

睇到Samsung個擺位已經知邊個贏

你係咪十幾年無出過電話鋪

三星得s8,note8兩部機？

Apple 終於追到***個烙印mon

最有代表性邊兩部

但好難追到pixel2XL果個

人唔笑 狗都吠
講相機色準 睇下今年i8 幾味精先
touch id? apple要著機先用到 落後到核爆 咪柒啦
face id ? 你唔講下 iris scan ?
haptic feedback? ios 11果種 強勁lagback?

而家講代表性？事實上就係touch id講快講方便唔夠人嚟，仲要拗？ 條友講到touch id世界第一冇人超越到，你覺得係？

咪撚同班idog吠，自己iphone user都睇唔過眼，吹撚到iphone乜都世界第一咁

宵夜緊得閒上黎見post吹下水姐

又攞你命三千式比較？

有樣野我非常同意an機未追到

cut左3.5插頭

仲有，得罪講句Apple touchid到依家出左幾多次事？
再查下三星指紋又出左幾多次事？

新pixel?

唔洗攞命三千，贏到u11 / u11+先再講其他啦我地

笑咗 FACE ID
FACE UNLOCK一早有 唔好講到好撚先進
TOUCH SCREEN 貼手 IOS 7已經唔係

其實都幾撚好笑

An fans係用各個牌子機海去鬥iPhone 一部機
集百家之大成再吹奏

好鍾意呢D無論點POST，一入黎感覺好溫暖

成日都有人開埋依d post搞cheap晒蘋果

一張相就ko 仲問人點解？

你明唔明咩叫2d 咩叫3d
點解你老母生你呢個智障仔

可以SET眼皮郁動做CONFIRM SIGNAL架 唔該用下先講

印個con就破到

而家既ANDROID FACE UNLOCK 三七面都UNLOCK到
想問3D 有何優點?

pure android完全無問題囉

想問下face id係咪一定要著mon先用到
定係熄左mon都得？

用緊iphone7同note8雙修，唔覺掃mon大家有咩大分別，功能性上android真係贏iphone 不過講到系統對各種app既兼容性同統一當然係iphone。不過近年都有退步跡象

著機程序
著mon->face->向上掃
邊似得an咁危險，high一high指紋就直接解鎖著機

姐係要著Mon先用到face id?
如果係咁個手指公要做多野 感覺上好似無以前咁方便

你咁樣理解，只可以講face id既野你_ _ _ 咩

好多野都係一早有，但Apple 係做到接近完美先出黎比你用，touch id 如是，face id 亦是

咁係啊ma
之前用6s一禁home制著mon加解鎖好快好方便
宜家就要咁完個電源制就係底掃上去

如果pixel2xl唔係有mon問題其實都係幾完美

紅外線相機你搵比我？
睇文唔該唔好淨係睇標題啦

咁係咪破解到先

我就雙修
自己機係iphone
公司機係an
但係都頂唔順你咁打飛機法

教主仲在生嘅我都會信
Gay cook唔玩機背都要還神啦

Google Pixel 路過

iphone狗同崇日撚都係連登毒瘤黎

眼皮？ 拍片就得

眼皮

介唔介意講下咩情況下要唔著mon 解鎖

唔著mon解鎖同埋要禁著個鎖先解到鎖係兩回事

可以直接用嘅情況之下有咩需要㩒著個芒再解鎖，多此一舉

未
因為命仔要緊
泡菜機會爆炸 不了

我雙修，我又唔覺得an機個screen慢好多，

早幾年的確iphone冇得輸，

可惜呢幾年已經冇乜差距，

反而一d好基本實用既功能，比如雙卡雙待，

我早2年an機已經用緊，自己data plan用晒

用張後備卡，唔洗換卡唔洗飛線

幾方便，主卡電話照聽

我仆你個街iphone到x都未撚有雙卡，

今年先講無線充電，我早2年已經用緊啦

apple呢2年真係唔抵幫，我有keep住部

iphone但已淪為後備機

你死喇

話android lag嗰啲係唔係古人嚟?

見到一樣野
ifans話anfans拎所有牌子android機黎鬥一部iPhone
但講到android缺點嗰陣自己都係拎晒所有牌子android機出過嘅事做舉例
甚至有時拎埋兩三千一部嘅中階機黎代表android同自己部iphone比

lag

唔著mon解鎖黎托柒咩

但an9都係會講____不代表android

事實上上面條友話touch id 同相機android 都有排追，咁點解唔可以抽android 入面依兩樣做得最出色嘅嚟比較？再講，一部iphone x 係貴過所有android 機，點解唔係應該每一樣野都做得好過所有an機

Apple一早落左神臺
而家只係消費緊佢自己品牌既價值
仲好意思攞黎打飛機

用左一日，face id 習慣左真係好順暢
最初都覺得慢，因為攞起電話，等佢Face id unlock，再swipe up，真係麻麻地

後來發現其實唔洗等佢個 Face ID 驗證完成

攞起部機，直接swipe up
呢個時候face ID其實已經做緊野
Swipe up 之後啱啱好face id unlocked
好流暢

最重要係既然你每一個範疇，都要用一部唔同flagship同iphone比，係咪代表緊無一部flagship平均各方面有得同iphone 比？

你有冇用過an 機指紋解鎖，熄mon情況下摸落去就解完+著mon

兼容性 竟然係iphone
Android就係兼容性超高 先做唔到好似ios咁高流暢度 可能間唔中過場動畫有少少延遲問題

如果an機個流暢度追到iOS. 我一定轉用an 機

用 ios 用到你咁蠢

咁都係陳述事實姐
就好似種族概念
iPhone ios係一種族一國
Android係一種族好多國
中國人都唔係代表晒全部黃種人嫁

唔講以為IOS要著mon之後等幾分鐘先解到鎖
明明大家都係禁/摸一個制之後著mon解鎖

係一早有，但廢到仆街呢，你有用過三叔就知

個價就追唔到喇

成皮買部電話

估唔到有公司會出部an機比員工

總之要著mon先解到鎖就係慢！

有冇玩過下u11先

an機依家又未到話完全比唔上iPhone
幾年前an機真係比唔上iphone既 但係依家真係有得揮下架喎

三叔 華維 唔當an機一部分

我又真係未試過要禁著左個mon先著解鎖
利申htc 10,個制唔洗禁落去

明明 an 機簡單 d 但 ios 用家又硬係覺得方便咗係無謂。點解唔可以接受呢個方便再要求 apple 做得簡單 d。

根本佢哋就聽唔入耳
ifan最鍾意就開po踩an機抬iPhone
驚死自己俾成皮嘢買廢機 俾人笑 要製造輿論

井底之蛙

ifan邏輯：
an機開app慢我0.1秒 >垃圾唔夠流暢
an機摸home key就用得>唔講以為ios要着mon等幾分鐘先用得

禁個制就unlock

屌 唔好講出黎啦
咁貴買部機點可以唔係最好

岩岩一拎上手
普通揸住部電話係咁當我hi到mon邊
夠晒靈敏

我公司部三叔S7 edge都係咁，次撚次拎佢黎testing拎上手隻肥手一定會咁
無邊真係冇乜謂

an 機簡單 d 都講得出
剩係security 問題已經令好多野響an 機唔敢用

全真七子大戰郭靖

咁快出大絕 An9眼中只有快
HTC 三星 當年俾研究安全網站直接屌on9到將用戶指紋資料用圖檔save ,仲要無加密求其放

葉問一個打十個

iphone 起碼係喬峰la

iPhone killer去到幾多代？

啱啱試咗，真係好撚順
不過m字額真係接受唔到

擺背脊好過冇

三星擺位明顯衰過無

講色準專業機都唔100%準，canon紅，nikon黃，顏色呢d好講個人喜好，最重要人地可以直出dng影完點推都得

對眼勁過慢鏡既idog

所以人唔笑 狗都吠

屌你老味,
樓主話iphone色準好,
人地話你唔係準,
你而家又話間間都唔100%準, 冇問題,

仆你個街, 神又係你鬼又係你,
你玩撚哂啦

點解仲未有人分享faceID心得?

唔通話你知要自己著機faceid再掃mon咁柒on9咩
負面野觸犯信仰天條咖，想害死人

唔怪得pixel無人講

用左兩日face id, 我覺得好順喎.

拿起電話, 唔需要按任何制, 望到個mon佢就自己著, 然後咩都唔洗理直接swipe, 然後face id icon 發一下就unlock見到home screen, 成個過程完全無要等既感覺

之前 touch id 有時手濕都可能認唔到指模要試多次, face id 呢兩日未試過甩拖

另外最爽係之前要touch id login 既場口, 而家直接 face id 搞掂, login 於不經意之中~

拎隻spyder出來cal一cal再講準色

燒印一向已知問題，只係遲早問題，mon係咁有乜計，接受唔到可以揀用ips mon an機
不過iphone無得揀就係慘d既，俾你屎都要食(想食都要俾錢先唔該)，食完仲要讚好
至於話出廠無裝os係咩事未知，同部機硬件性能/功能無關，請問可以講乜?

遲早有所以出機一星期有印都合理

仲有iPhone全部都oled？

有乜合唔合理，如果咁黑仔落係我手，咪上去CS屌囉，仲可以做乜
正如iphonex呢d瑕疵，都係唔好彩遇到有乜計，最多拎去換過部

上CS屌，講到有行貨咁

你講到咁真係無計，一係你望apple下次出機唔好用oled，一係5年10年後你都搵返5678黎用囉

咁咪係囉，無行貨部機點關柒事咩，你硬係拎黎講

up唔到相

睇唔透塊mon明明係samsung賣次一等俾apple,最靚嘅留自己，仲要側睇偏藍。成班傻仔有乜好吹奏

講到尾都唔知班ifans諗乜鳩，俾錢買部機返黎好用咪用多d，介紹埋俾朋友都唔緊要，唔好用既屌幾句囉，不停吹奏不停維護係咩一回事，你話你係打手有錢收無問題，普通用家我真係想知原因
俾著我買部AN返黎覺得佢有唔掂，我屌到佢老母上天之際屌埋佢老豆啦
俾錢買機仲要幫你做免費打手

無行貨咁撚多見題都J

根本大家都估3叔留好野俾自己整鳩人地，係班ifans仲係咁吹奏，仲講到色準我真係狗都唔識笑

5年10年後仲用OLED你會唔會天真左D？

邊個J緊?
我淨係睇到IFANS日撚日出POST圍爐，每個POST都有你份，你自己心照啦

Iuser討論iPhone有問題？

呢樣我真係估唔到，不過用咩mon有乜所謂，反正屎都要食

an user討論android就有問題?

microled，講左咩自己Google

唔通話你知要自己著機faceid再掃mon咁柒on9咩

係你自己講

又如何? apple一定要俾你用? 又一定得apple可以用?

你有無留意topic? 原來呢d叫做討論iPhone

Apple有份研發

明顯係事實，CPU GPU已經追唔到

呢個topic根本冇咩好討論，an機根本冇任何一方面可以同iphone比
係果班追求分數既所謂工程師憤青先會用an機

android L好鐘意鬧人

用緊iphone, 又有用android.
android 有幾樣嘢好
- 有apps 重覆手勢，打機要呢招屈level

但解像度，都係iphone 個mon 最幼細，敏感

今次點都要換X 黎玩

要鞏固自己嘅信仰

idog通病 an撚無咁病入膏肓

屌你班友屌iphone 唔係問題
iphone智能detect到你拎起已經會自動著moon(raise to wake)
有用過both ios/an一定會知道ios raise to wake體驗好過an好多倍
根本喺褲袋拎出嚟啱啱好到你開始望個moon 部機一定係已經著咗

唔該唔好再講咩著mon唔著mon唔
個point好撚低B 睇到起雞皮

個haptic feedback真係爽到仆街
好正

你確定？我成日一入手機台就見到低質m字額post, 目的何在

當d 用開android的youtuber都話其實用耐左唔係太礙眼

淨係粒u已經差3年科技啦